［金庸］最近睇返飛狐外傳 胡斐真係仆街仔黎

胡斐心中一動，記起鳳一鳴曾道，他父親因要陪伴御前
侍衛，不能分身來見，這兩名侍衛定與鳳天南有所幹連。心
念甫起，兩騎馬已掠過他伏身之所，當即撿起一塊小石，伸
指彈出，波的一聲輕響，一匹馬的後腿早着。石子正好打中
那馬後腿的關節，那馬奔跑正速，突然後腿一曲，向後坐倒，那腿登時斷折。

以前細個睇唔覺有咩問題
依家睇返 隻馬好慘 諗起都痛
仆你個街 胡斐

胡斐呢d根本唔入流